有冇試過超過300磅既師兄指點迷津可以點減

如題

唔好做運動住 由飲食入手 控制卡路里 減到一定磅數跟手做埋運動 就係咁

點解要減

醫生話我肝硬化，再惡化要換肝

我想問下點樣有300磅咁癲？

由細到大朱古力當飯食

有冇啲餐單跟下

講下平時食咩

唔食早餐 晏就食啲普通餐廳焗飯炒飯之類 晚餐9沖譚仔兩餸

不時買朱古力一下隊哂佢

有個app叫myfitnesspal可以睇返d食物幾多卡路里同食幾多野會減到幾多

我無用過唔知準唔準

戒糖，減少澱粉吸收，大量蔬果fibre，一樣會飽，味道要時間適應，最好少食多餐，例如一碗沙律當一餐，當自己係牛咁，日日排便。運動唔好跑步住，做gym強化番d肌肉先 我都係200磅開始到155

我以前一啲菜都唔食近排逼自己食 都叫食到，但係沙律啲沙律醬好嘔心食唔落 我打算日日去惠康買4個蘋果lunch隊哂佢

買生菜白灼重好啦
蘋果難消化

以前試過為女減肥，次次都因為少少野自己中途而廢。dse溫書、𠱼喘、扭到腳...最on9嗰次係條女俾人溝左玩抑鬱 諗起覺得自己低能難得嗰次減到二十磅。諗住病死仲好早死早著 但係呢家諗清楚有好多野未做唔可以死住

從來唔食唔知灼幾多先夠，有冇建議

你要計TDEE 先可以建議你一日食幾多
基本就 介曬零食野飲 300磅要減唔難 禍從口入

另外，你暫時都係行多啲路，一日一萬步
根據你體重，每日飲3-4升水
同埋千其唔好覺得自己食得好清/遲下會做運動，俾藉口自己cheat meal

一舊西生菜都足夠

一次過見你減曬應該無可能
由原本一日一包，減到一包分一星期食
食早餐可以幫你晏就食少啲
出街食其實點都肥
盡量揀啲無咩油無咩汁嘅食

唔該曬巴打們

加油，雖然唔識點幫你

想問如果出街食飯，點樣知果餐大概幾多卡路里

巴打幾歲？
多唔多出街食？

20
日日出

早餐 可以食三文治一份 即係兩片正方形 加洽強 脫脂奶
餡好多可以食 吞拿魚 腿蛋 芝士 ⋯ 你中意
出街 麥當勞通粉 茶記 方包要走油
港式麵包 點心最好避免

午餐 茶記頹飯 走汁
炒飯麵 避免啦
食麵比較好 避免內臟 油麵河粉
牛丸米 雲吞麵⋯ 最好自備蔬菜

晚餐 屋企 可以食兩碗飯 200-300克雞胸
菜最少一碗
湯水用豬骨就少飲啲

中間肚餓食水果啦 一日兩份

唔食得腸仔餐肉公仔麵炸野
甜野 甜品

建議去游水，唔好跑步，咁重跑會傷膝頭跟住再配合飲食

其實減肥好多方法 只係你咁肥係把口 一定係咁問有咩食得 有咩唔得 想要餐單就唔好諗咁多住 有成績再講

同埋 避免一星期去太多聚會 你啲親朋好友一定會話一餐半餐 食左再減 拒絕曬佢 想要命就介口

自從俾人笑肥仔波6年唔敢去游水

戒糖 朱古力 台式飲品 有糖都唔好飲

20 新陳代謝快應該唔難減

我建議你減到目標體重之前都唔好出街食

已經同班fd講明拒絕飯聚

住屯門去沙田返學有四日lunch焗住出街食

唔理得咁多啦ching，命仔緊要

我呢一年做gym磨損哂對腳 已經唔適合運動

心理陰影max

宜家行路都拐下拐下 諗起以前自己打籃球校隊就想喊，自己搞到自己宜家咁

帶飯啦
三文治又好 沙律又好
出街食難減好多

正有此意 不過我份人懶尻 可能買現成三文治多

現成食材唔夠自己整新鮮
仲要多油同多鹽
麵包要揀全麥，白麵包只會令你越来越肥

頭一個月每日拉筋，要忍倒痛，正常飲食
第二個月入gym房，只需要推胸，拉背，深蹲同捲腹，飲食低澱粉，低糖，每餐要食飽
第三至六個月，自己研究一下點做gym，試下玩輕斷食減肥法，同朋友食飯可以食好多但要 keep 住低澱粉，低糖，高蛋白，做完gym散步/快行30分鐘
之後可以加入少少帶氧運動，每次差不多20分鐘即可，花時間搵下唔同運動做下，發掘性趣，即可自由發揮，減肥最重要係心態平衡，加油
有問題tg @salmonbellylihkg
利申：減肥產品完全冇用過，康文署做gym，2年前 over 310 lbs，現在差唔多 240，目標 190

有料喎ching

輕斷食+戒澱粉 好快有效
計卡路里最on9

250減到200
一齊加油

照你咁講

世衛都好on9

一舊西生菜得2克纖維，一個成年人每日要食25克，一舊西生菜都夠？唔識就咪鳩up啦

一碗都係得1.2克咋

重成咁你都減唔到架啦
唔想死叫醫生轉介你去做手術減啦

sorry囉
我唔係醫生冇資格出聲

唔識無問題，唔好扮識囉

樓主係想尋求幫助而唔係鳩up

記錄自己既零食同甜飲習慣, 再開始有系統地減少啦

朱古力勁高糖勁高脂，就算係黑朱古力都咁話，雖然又幾好食

300磅即係本身應該都食好多嘢啦
好難一下子戒澱粉減肥
做運動亦都好大負荷好易傷
基本嘢試下戒糖戒零食先啦
茶記試下熱檸水加少汁先
再加每日落街散步一粒鐘
行到岀汗就最好
頂到一個月應該都會有明顯變化

唔好狂食生果呀，好高果糖架

300磅其實好易減因為呢個磅數消耗極大
假設你冇9up
我覺得3餐可以正常食
水以外咩都唔飲
3餐正餐以外咩都唔食
平時行多啲
已經可以減得有效果

兩大排家庭裝吉百利半個鐘隊哂，試過食到口腔啲皮潰爛

唯一我鐘意食又健康既食品

我上個月搵翻啲舊波友出嚟打一場波，到宜家隻腳仲痛緊 行路真係最好選擇

其實佢呢個磅數唔駛好極端方法，學返普通人咁生活已經可以

利申250磅減頭10公斤果陣無做過運動

乜都唔洗做
一日食一餐就得

我打算戒零食 因為嗰陣除左check肝仲有check糖尿，好似話有個指數9係正常人十幾係糖尿，我好似11，醫生警告我雖然冇糖尿但係屬於高危

一定反彈 唔好玩啦ching

飲綠茶可以消脂，每日一至兩杯好啦，唔好狂飲，一極端就實出事

曾經200磅減到150幾都無反過
最尾慢慢轉返去正常食量就得

可能唔太可信但係其實我係一個鐘意運動既人黎 只係我做得多食得仲多先搞到今時今日咁肥

你咁講做12個鐘都無撚用啦

呢啲方法唔係人人啱。我試過啲親戚介紹我飲康寶來，我真係跟指引乜都唔食淨飲。跟左兩個禮拜痾到仆街，啲嘢深黑色，上堂成日暈下暈下之後即刻收皮打回原形之餘肥多左10kg

英雄所見樂瞳
去得到呢個磅數
3餐m 記我覺得都減到
但走薯餅，薯條轉栗米，飲咖啡走奶
食咩包基本上可以任揀（除炸野）

運動係比瘦嘅人減

我講緊以前係咁啫 宜家緊係唔會

唔加大走汽水都夠做

打算去樓下運動場每日行夠一個鐘左右

一開始可以做簡單唔傷腳既運動 全戒糖或半糖開始起步

可能我比較好運
我都好想減返而家 覺得自己好肥
前排去左兩次旅行係咁食
變到164磅屌

而家食緊嘅野

與其一次過cut哂, 自己心郁郁又cheat, 不於限定自己一星期最多食幾多, 咁會好過D

綜合各位ching意見打之後自己整三文治帶翻學食，烚火腿加塊芝士加個蘋果

三百磅你行路都而經係正常人揹多個人概 負重運動啦

希望你夜晚果餐唔會暴走

好

一餓即刻訓或者打機

樓主我唔係笑你 我自己都曾經肥過
不過300磅到底係肥成點 有d想知

建議生酮飲食

飲檸水戒汽水

我有運動開同高又唔會成個波咁既，肚腩大量橙皮紋，啲櫈有扶手多數坐唔落。難以盡錄

今日就開始

信我
你呢個磅多數食咁少野係唔夠能量減肥
同埋你食唔到幾多日
3餐正常食先啦逐步來
係要戒甜戒零食戒曬正餐以外嘅野

巴打加油

以人類嘅慾望好難做到
一係就真係早訓

我自己分享下 個陣80kg 六月開始健身+跑步 依家keep到65
樓上都有師兄講左 一開始要飲食著手先
如果300磅去做運動好傷膝頭 行運動場45分鐘其實可以
戒糖、醣
早餐食簡單炒蛋、牛奶麥皮
午餐晚餐戒飯，煎一件雞胸、烚雞蛋
炒下西蘭花塞飽個肚
晏晝肚餓就食條蕉/蘋果 有時我都會食多杯乳酪獎勵下自己 但切忌唔好食太多 好高糖份
假設早午晚下午茶4餐 一星期28餐做到25餐健康既其實係好理想
減磅唔難 尤其係你體重咁極端 一個月再磅重已經會見到成果 係點維持先最難 加油啦

打機分到心真係可行架

你打到夜一夜又會肚餓響晒聲訓唔著 之後啪咗件零食入口再訓
除非你真係有咁強嘅意志力

人體好科學，減肥一樣

你計清楚你宜家哩個年紀一日需要幾多熱量
然後每日食少過一日所需熱量=減肥

做運動幫到手，但都係輔助，飲食控制最重要

盡量減少碳水化合物，多食菜，少肉

其實要講真係好簡單，你自己都知點減
問題係你去唔去做

佢300磅戒飯我驚佢行路都冇力

無知一問烚菜可唔可以落雞粉之類調味

白烚是常識

同意 有一段時間跑夜街 無食飯感覺周身都無力 所以如果決定左跑 就比自己食少少飯 一個平碗再cut一半 其餘用雞胸+西蘭花塞飽自己

Subway又掂唔掂呢？ 好似ok wo

.......

我見佢有雞胸肉又有麥包，唔洗自己整

是但啦 其實你依家戒野飲零食已經夠做
慢慢再減落去
唔洗諗好唔好食 遲下你就知成條街都係陷阱

聽營養師話, 完

營養師計數就識

...肝硬化直接跟營養師減啦 唔好慳啦 再慳就死架啦

叫你食三文治既都係害你多

你自己睇下營養label你就知好多三文治都係高碳水高脂

倒不如食個板雞飽

睇label做人係你減肥又出街食一定要做既野

可以自己煮就自己煮

以蛋白質為主 菜為副 最後用碳水推高返你每餐食唔夠既卡路里

用呢套方法去備餐己經幫到你自己好多

有無睇過saw?

好簡單
焗雞胸一舊約 200g. (買 Royal Chicken 街市賣緊130$ 兩包 每包有五舊)
史雲生雞湯烚西蘭花，我平時食兩球。你可能要食三球
薯仔半個<～ 如果你平時有偷雞食 snack

咁樣係一餐 每日午+晚食。
早餐：水果(唔好食蕉)

煮要三十分鐘，你可以一次過煮一星期/每日咁新鮮煮。

咁樣一定飽，能否堅持睇決心。 初期少左殿粉盒易攰，可以飲齋啡。

搵健身教練加營養師，咁肥自己搞唔掂你要人控制你加比專業意見

問營養師/比錢請個私人健身教練跟你做運動同飲食

你咁撚肥，唔俾啲心機自己煮，遲啲就去和合石

搵左胡師傅未

唔好亂教

頭幾頁跟曬已經好岩

一開始唔好做運動住
你太重啦, 關節負荷會好大
我估你本身飲食習慣應該好差
最簡單係戒甜野, 澱粉質盡量食少d
食野份量唔好太多, 慢慢食, 唔餓就夠
唔好食內臟, 煎炸野, 雞皮豬皮果d
口味盡量清淡
如果平時返工出去食lunch, 食碗粉麵都ok
唔駛跟咩餐單咁壓迫自己
只要你肯咁樣食, 持之以恆, 你會減得好快
跟住再開始加返帶氧運動
你食完飯落街急步行都得, 唔駛一定跑
急步行返一個鐘

好多事都係事在人為
加油!

我之前一日淨食兩餐，都係食街外野，六點後就戒食野淨飲水，一個月左右都減左一個碼

和合石大把野食，仲要唔洗煮等人燒俾你

95KG 肥佬減肥中有小建議

首先由飲品入手， 茶餐廳類戒糖，飲熱既， 檸水檸茶係好朋友。開頭戒唔到糖既可以半糖先。

食物方面， 唔想白烚既話可以選擇焗，露荀，雨衣甘藍，甜椒都係好選擇， 加小小鹽同黑椒都好好食。

仲有，譚仔盡可能戒， 你叫咩湯都好，個底都係勁鹹，仲有個層辣油肥到hihi, 忍唔到既可以叫雞肉單餸

加油， 食譜可以去飲食台望下老娘嗰D 幾好的

120幾30kg減到83

減左2次都去唔到7字

唔好飲甜野 做下運動就瘦la

借問聲樓主，肝硬化其他靠檢驗啲乜？有咩症狀？俾其他人都有個概念啦

我係check睡眠窒息check之後唔記得醫生up乜順便去照超聲波，跟住半年後同我講肝酵素過高有脂肪肝開始硬化